寶石之國真係好好睇

追緊漫畫
發現後面d劇情痴痴地線 同埋超級虐心

另一外亦都推薦一條片 整得超好 但含劇透

“你回來就好”

我好鐘意套動畫
等緊第二季。。。

push

個博士係咪好勁?

動畫版做得好好

漫畫重未點講關於博士既野

sorry
I mean Rutile
原來仲有個博士係教練既大佬

金紅石係寶石人既醫生黎 未見過佢打月人
邊個係教練既大佬？

有排等 可能未必出
出到劇場版可以已經好好

腿

銷量算係咁
都有機會有二期

*7,459 宝石の国

佢話博士係金剛老師既創造者

係啊 我有合理懷疑因為金剛老師因為掛著個女博士所以將寶石人打磨咁女性化

睇完動畫覺得好神秘好吸引，但又唔想睇漫畫

成隊足球隊咁
二十幾個寶石 金剛老師係教練

第一次接觸動畫
真係驚艷
竟然可以有咁獨特嘅世界觀
咁狂想嘅設定
實在好多年都冇遇過令我咁想追嘅動畫
不過漫畫冇顏色同較文藝feel
冇動畫咁易入門
我都係等第二季動畫啦
一定要有第二季呀

刀劍始終高一班

Rutile 係隊醫
博士係班主

將刀劍同寶石之國比

睇漫畫真認唔到d寶石人
動畫真係靚好多易認好多 背景 打鬥畫面真係一流
而且d腿好

想知法斯其實係咪已經唔記得一開始同晨砂講D野 次次佢都好似避開晨砂d問題答到勁曖昧 第一次冇腳已經問邊個係晨砂

法斯係記得晨砂 但關於同晨砂既約定同經歷過既野已經唔記得

咁感覺上佢就係利用緊晨砂對佢既信任

唔明白點解係利用辰砂既信任？可唔可以解釋下

應該唔係叫利用 但係睇得出法斯覺得晨砂一定會聽佢講跟佢做任何野咁 但係如果佢係冇左第一次見個記憶佢就係單純知道晨砂會幫佢但係唔知原因
佢去月球之前都係覺得晨砂一定會聽佢講咁 所以晨砂拒絕去果陣就勁錯愕